何謂相應武力？

何謂相應武力？
何謂相應武力？
何謂相應武力？

警察既gear咁精良，以巿民既武器根本好難致命

咩撚野都唔使講，睇下入院求醫情況，就知邊個暴力